有冇美國手足想幫手文宣？

有啊 我
始終我哋隔住個海 冇乜做到
文宣係唯一咁濟 又低成本 又輕鬆 又有效率
而家想召集一班喺美國讀書嘅手足
一齊設計啲吸引到美國人眼球嘅poster
一齊貼街招
一齊宣傳俾身邊嘅人聽
我自己個方向係要重點話俾外國人知 港共嚴重侵犯香港人嘅人權 (違反人權法 無差別攻擊 警黑勾結等等) 因為呢樣係佢哋好睇重嘅一個價值

我唔清楚會唔會已經有group做緊嘢
有嘅可唔可以請你哋放低tg link?

如果冇的話 我轉頭開個

光復香港 時代革命

Any tg

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員